油麻地麻麻地拉麵

本身小弟就係一個拉麵控
有日經過呢間見咁q多人排隊
就諗住實無死啦
Openrice search過都有300幾正評

等左半個鐘到
叫左個櫻花蝦+蝦湯拉麵

黎到賣相都唔錯
屌你 點知食落勁似公仔麵
湯又無味 係叫聞到少少蝦味
舊肉又無乜味咁
真係759一包包d拉麵仲好食

個人覺得香港拉麵排名：
周X>拉X來>廣島霸X>隱X拉麵>混X拉麵

唔知各位巴打有咩睇法

全部名都唔開
都唔知你講邊X間

以前有 三八拉麵 (得日文名) 好好食 尖沙咀 不過執左幾年
而家香港d拉麵店真係好一般 有時去下恒豐食下囉
有d想試去上水元朗試山下
前排試左間 都唔錯 但醒唔起邊度食
西九間沾麵ok 不過紅左冇去 日日隊咁長

山下真心難食，西九果間都係麻麻

開左名又俾人話打手

西九個間咪隱X，我覺得幾好食，不過真係勁多人排隊on9

知邊間，櫻花蝦真係麻麻地

山下以前真係好食 而家

橫崗 早幾日食過 味道真係麻麻 但有擦擦卡 擦中30蚊

50蚊碗又屌佢唔落

巴打開名分享下啦

有無食過旺角/荃灣漁場台X?

大勝軒

元朗山下試過 唔掂

長浜no.1

我知你講邊間
以前好食，依家越做越垃圾
早兩個月都排過一次，都排左成45分鐘
食完決定以後唔再幫襯
佢啲味道真係買包拉麵都煮到
唔值得我排咁耐隊

個人覺得台風同拉麵來好食

香港拉面 無彩上排名

混亂飽肚就得 味道真係麻麻 反而榜上有名

暫時食過最好食既拉面（香港） 一定係彩
雖然越做越差 不過都仲係最正

有呀，我覺得都還可以，但印象唔深刻

係wor, 唔記得有彩，食過一次，d麵有d似意粉，不過個湯幾正
同埋好記得個日本師傅好似劉松仁

我覺得香港最好食都係中環間周X
沾麵湯帶有少少醋酸味，唔會有「漏」既感覺
仲有帆立貝油撈麵都好正

agger未開分店之前有心好多 食落真係有唔同

價錢如何

周x拉麵好難食，要食沾麵。
拉麵灣仔有兩間都有個虎字，最好食
餃子係奧運站小林

霸馬，拉都來覺得算好食